[十月屎萊姆新番已出]關於我轉生變成史萊姆這檔事 転生したらスライムだった件 集中討論區

簡介
故事描述，三上悟過著不起眼的人生，在隨機殺人魔肆虐下結束了三十七年生涯……看似如此。當他甦醒時，不僅眼睛看不見，就連耳朵也聽不到……面對一連串突發狀況，他意識到自己投胎轉世成「史萊姆」！儘管變成最弱魔物讓他頗有怨言，三上悟還是決定要快樂地過史萊姆生活，沒想到卻碰上天災級魔物「暴風龍維爾德拉」，命運就此出現巨大轉折──維爾德拉將他命名為「利姆路」，正要展開史萊姆式的異世界新生活時，卻被捲入哥布靈對牙狼族的紛爭之中，最後還莫名其妙當上魔物大王……能奪取對手能力的「捕食者」以及精通世界真理的「大賢者」，有這兩項特殊技能當武器，最強的史萊姆傳說正式展開。

先行1話 「暴風竜ヴェルドラ」

官方網站

PV2

PV1

PV

線上

STAFF
原作：川上泰樹・伏瀬・みっつばー『転生したらスライムだった件』(講談社「月刊少年シリウス」連載)
監督：菊地康仁
副監督：中山敦史
シリーズ構成：筆安一幸
キャラクターデザイン：江畑諒真
モンスターデザイン：岸田隆宏
音楽：Elements Garden
アニメーション制作：エイトビット

CAST
リムル：岡咲美保
大賢者：豊口めぐみ
ヴェルドラ：前野智昭
シズ：花守ゆみり
ベニマル：古川 慎
シュナ：千本木彩花
シオン：M・A・O
ソウエイ：江口拓也
ハクロウ：大塚芳忠
クロベエ：柳田淳一
リグルド：山本兼平
リグル：石谷春貴
ゴブタ：泊 明日菜
ランガ：小林親弘
カイジン：斧 アツシ
トレイニー：田中理恵
ミリム：日高里菜

日高里菜

留名

正

萌王萬歲

D畫風差咁遠

有冇人有 Web版小說Link？

爛尾

經典，幾好睇呀

等睇女裝

輕小說格子有齊

封面咁多囡囡, 係咪又係異世界後宮果類?

人間男色頭髮遲下會冇J咁出現

追完漫畫 想追小說 應該第幾卷開始